有冇人知WhatsApp動態sticker點整？

如題 有冇人知點自制WhatsApp動態sticker？

冇

唔該哂

得嫁咩

同問，留名學嘢！

我見啲人有 但又冇人講點整

得喎，我啱啱更新

and機 測試版

要去麻省理工讀四年拎到學位先整到

要裝第三方 whatsapp plus之類
再上google store download animated sticker for WhatsApp (1點幾評分嗰個)

最好拎另一部機做 send比自己

試左唔得可能我唔識整

想download但好似無乜人整

Ios又要等一排先有得整

天機不可洩露

點解用果個animated stickers 導入去由透明底 變左做黑底

Webp

必需轉？

自己cut 3-5秒片，之後你按send相自動出轉gif掣，再sent，得左
太長唔可以

藍白制，有片or GIF
你接GIF，之後sent，再星星，標注
之後，可以成日用

睇完都唔太明你講咩添...可唔可以詳細少少，thanks

WhatsApp 內置有GIF
不過格式，限制左秒數
你要控制片時間大約4至5秒
之後，你用返平時傳影方式
(唯一唔同，只要你影片係4-5秒，你左上角會出現，影片或者GIF，你按藍白掣，你轉去GIF，照正常程序按藍色箭嘴傳，就可以）

之後你想不停用自制GIF，自行標注，會存在，到時自己去emoji 找用，就可以

但係咁只係普通send gif出去？

Send sticker同send gif唔同架喎

最近（？）whatsapp更新咗，
新嘅sticker識郁（好似tg咁）